陳雲：林鄭下台，警隊被清算，義士被重判，香港繁榮昌盛

陳雲：文化沙龍。林鄭月娥要落台，香港衙差被官方清算。上次講希臘悲劇，這次講希臘喜劇。喜劇是無道理的，只是結局是恢復秩序——結婚、壞人被懲治之類，但並無正義感，秩序破壞與恢復都是由於意外，而且容許神靈的介入。
習近平意外地啟動逃犯引導條例修訂，陳雲引入特朗普，習近平無奈地滿足幾個訴求。
香港的泛民和偽港獨在上星期集會支持過加泰的獨立公投行動。香港將得到西班牙在內戰的暴政之後的下場，正義並無彰顯，高官只是辭職，並無人頭落地或鋃鐺下獄，人民並無贖罪反省，大家選擇遺忘，地鐵重新開到午夜十二點之後，大家開開心心過日子。
北京懲罰了衙差，用輕輕放過那種，然而被捕的示威者照樣控告暴動及襲擊警察的重罪，冤死、虐死、輪姦死的示威者過百，在北京撤換警務署長、改組警察投訴機制之後平息。
香港人的傷口癒合了，但內出血，繼續返工，過勞死。
普選之後，泛民執政者的身旁，出現曾經鎮壓人民而改過自新的警官。中國的資本家及美國商人都十分滿意香港的非暴力鬥爭與習近平仁慈解決香港問題。中美貿易談判成功，香港變成外資金融業進入中國的跳板，傳統基金會繼續將香港列為最自由的經濟體，香港市面繁榮昌盛，樓價繼續高企。
香港人，在喜劇落幕之後，開開心心，響應泛民左膠的號召，在立法會大樓的煲底見面，大家除下面罩，方便吐血。
A very comic ending.

未食藥

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

陳雲癲嘅

共諜

香港人唔好咁易放過港共中共OK?

收皮啦未食藥既廢老

你估香港人咁易放過班狗咩

邊個話獨立調查委員會就收貨 邊個就係鬼

義士唔係Condum

好唔希望即使香港贏左都要變成咁

搵人捉返佢入 青山啦 屌 煩燃左幾個月

好現實 但係好大機會係咁

想從政唔係諗住點樣吸引人信佢
而係不斷用惡毒方式攻擊人

惡毒老人呢個名真係當之無愧

陳雲想請你出屋睇清現實

呢類red pill唔好食的。

係red pill再講

佢又講得冇錯wor
林鄭下台
清算警狗
好多人收貨

義士判監呢?
上fb 打個喊樣囉

雙普選呢?
循序漸進

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

仲撚好講red pill blue pill
Morpheus會唔會同neo講你唔食red pill會皇天擊殺你呀

2014 輸 其中一個原因 - 陳雲 & 信徒

我覺得好有可能喎